CCTVB 海外觀眾群！

例如d乜嘢tvb8.....話比佢地知點樣害香港人